自殺

自殺

想死

有咩方法

自行死亡

跳樓？

我諗住刷個自殺熱線出黎